有冇巴打知道點解「南昌站」特別臭？

次次放工坐到呢個站就好大陣屎味，又多人迫到仆街，雖然有時食到靚OL波餅 ，但都係幾討厭呢個咁垃圾嘅站

因為隔離係污水處理廠

屍臭黎
上環站都有

太子站仲臭啦
電話又收唔到

男娼站

因為鳩鐵

我話ok就ok

坐咩線

都係東涌線多架口廿

麗景去南昌係有陣味
搭巴士三幹去機場係附近都有味

bob 叔講過話係昂船洲污水廚

屌，啲臭味冇得處理得好啲嘅咩？

冇咁嚴重

而我不知道bob叔是誰

太子站果d就真係屎味喇

唔同，唔係人多人迫人嗰種，係就算冇咩人，一去到嗰個站就必然有嗰種咁臭嘅味

附近多露宿者流連

關事咩

真係屎味黎

你當OL D屎味，會唔會扯爆旗?